福建窮成點？ 就算急凍-25'C+ 以上24小時都要偷渡過英國？

有冇支那親戚係福建既人 指教下

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

唔會窮到食草食人肉，但會為左謀生做依啲博命野，死左都係爛命一條

好似印度人搭火車咁，死左就希望投個好胎冇事就當好玩

投胎已經柒先做fucking仔。死都要柒多鑊先死

入到貨櫃反鎖左，
先知仆街啦
早知唔偷渡啦